希望加一句口號...

死黑警，我頂你個膊頭。

...

Jm9